TimeTrack служит для учета рабочего времени. Он делится на 2 части:

*TimeTrackDaemon;

*TimeTrackGUI.




TimeTrackDaemon добавляется в автозагрузку, он должен быть включен постоянно.
При включении он сделает запись о начале рабочего дня, причем только одну за
день (т.е. при перезагрузке лишней записи не появится). В течении работы он
будет регулярно записывать (обновлять) запись об окончании рабочего дня: таким
образом внезапное отключение питания не испортит статистику.


TimeTrackGUI служит для просмотра собранной базы данных. Он предоставляет
следующие возможности:

*отображение таблицы с временем прихода и ухода, переработкой за каждый день и в
сумме за рассматриваемый период;

*изменение, добавление и удаление записей;

*просмотр статистики по месяцам;

*отображение рекомендуемого времени ухода (из расчета, что надо отработать 8
часов) и счетчика отработанного за день времени.